老母睇完施政報告，話聽日全家去移民公司，叫我唔好返學

其實可唔可以返學

唔可以

返學話比同學仔知，大把女比你食

留堂留到你走唔到

點解食到

仲返學，阿媽帶你出地獄

聽日評估測驗